★點睇資本主義的"能者居之"第二、三代就會變成"垃圾居之"？

大bug

垃圾掌控嘅公司唔洗幾年就會俾市場淘汰，下家上位

apple

因為資本主義無加入限制繼承遺產嘅想法
個人認為只要繼承遺產設上限，或者規定公司要交出一半以上股份畀政府用作福利用途
世界上大部份貧富懸殊＆垃圾二世祖都可以解決

屌
瓜之前慢慢過定
信托基金 又得

因為「能」唔係淨係指個人能力
「有資本」本身就係資本市場最大嘅能力

因為人一日有家庭 繼承呢d概念
無論換咩主義咩制度 本質都係一樣

點解要解決貧富沿殊，呢個係資本主義既必然後果，定想行柏拉圖理想國

有興趣可以喺Netflix睇下呢套3%

點解要行資本主義？行共產主義不行嗎？

咪行左 最後咪又係變中國特色社會主義
根本班革命家造完反咪又係傳位俾子嗣

跟住又loop過